其實真係得apple出新機先會有咁大回響

所以Android 機唔該都係收收皮啦

Samsung, Sony, LG, 小米.....

冇期待咪冇人屌

利申：覺得新嗰部好柒，又無創意，狗也不屌
繼續用iphone7

出埋啲過氣雙卡雙待就當新野
屌

Android毒撚型手機
apple洋腸，啲人圍住佢爭撚含

Gay Cook

無雙卡係到屌 有雙卡又屌

apple 新科技供佈
VS
android (都唔想講GOOGLE喇剩係計ANDROID) 新科技供佈

Apple 又唔撚爭氣嘅
不過可以令到連登上下一心咁撚齊心屌嘅又真係得apple囉
其他？wfc

呢樣過氣野應該只係其中一個新功能
而唔係主力賣點囉
Ip狗食開屎

就係新機廢撚到咁都咁多人追住嚟含先勁

有生之年會唔會見到apple沒落，出新機無人屌

出新機冇人屌真係存在感=0

印象中有部三叔又學人賣$9000+
但係提都冇人提 連個名都唔記得

因為child登呢個forum就係班ifandog聲稱因為個app嘅問題而開架嗎

邊有主力賣點 全力講a12 wo
無位你入啊

睇你係邊個論壇睇架姐

成頁都笑鳩緊呀傻鳩
你出部咁既垃圾回響實大架
柒到全世界都笑鳩你
仲話an收收皮

啱呀ching
但有邊次唔係咁

年中唔少好似你呢種毒撚以為買咗iphone會比人追撚含

點知係比Apple拎碌鳩大大力拍面
都係冇比人追撚含
死毒撚咁好想像力
慳啲啦

好多用緊iphone嘅都話轉會

9gag都恥笑Apple

我係講緊iPhone好似洋腸咁會俾人追住嚟含，唔係買咗iphone嘅人俾人追撚含喎

笑吓apple新機點柒都有人買都俾人屌
好撚惡